{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sarangru.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사랑루"
    },
    "text": "サランルーは全州に位置し、庭園があり、禁煙室の客室と無料Wi-Fi、共用ラウンジなどを提供しています。 宿内のそれぞれの客室はバルコニーで繋がっていて、庭園を眺めることができます。 客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっており、薄型テレビとエアコンが備えられています。 一部の客室にはテラスが完備されており、冷蔵庫などの宿泊オプションも提供されます。 宿泊施設のレセプションでは、宿泊客が周辺地域を簡単に見学できるようサポートしています。 サランルー周辺にはJeonju Hyanggyo Confucian School、Omokdae and Imokdae、全州工芸品展示館などの主要名所があります。 最寄りの空港は55km離れた群山国際空港です。 サランルーは全州中心部から1.3kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00まで行われます。 この宿は全州韓屋村から7分の距離に位置しており、Seungwangjaeからは9分の距離、全州うちわ文化館からは700mの距離、校洞アート美術館からは8分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "サランルーは全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "サランルーは庭園があり、禁煙室の客室と無料Wi-Fi、共用ラウンジを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはシャワー設備と無料の洗面用具、薄型テレビとエアコンが備わっています。一部の客室にはテラスがあり、冷蔵庫などの宿泊オプションも提供されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港で、距離は55kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "サランルー周辺にはJeonju Hyanggyo Confucian School、Omokdae and Imokdae、全州工芸品展示館などの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村までの距離は7分です。"
        },
        {
            "question": "Seungwangjaeまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Seungwangjaeまでの距離は9分です。"
        },
        {
            "question": "全州うちわ文化館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州うちわ文化館までの距離は700mです。"
        },
        {
            "question": "校洞アート美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "校洞アート美術館までの距離は8分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 407
    }
}